
\begin{exercice}[Automatisation][\algo]
    Écrire un algorithme demandant les coordonnées de deux points, l'équation d'une droite et qui détermine si cette droite est parallèle à la droite passant par les deux points donnés.
\end{exercice}